8月31日：早上11:00:水炮車已到達政總！

［水炮車到場］
8月31日：早上11:00:水炮車已到達政總！

source :

721

811

612

818

831

諗住東西夾擊
前有防暴 後有水炮車

幾十萬人衝去防暴到會點